幾時開始洗乾淨啲餐具變左做食客既責任

前幾日同屋企人飲茶，
我同個侍應講個杯有啲污積，
想換過隻比我，
佢竟然拎左碗水叫我自己洗乾淨
然後隔離枱個廢老仲話我

呢家啲後生仔連洗野都唔識

窮就係咁

依家係好串

之前仲有post話食客唔好太多要求，真係on9，我畀得錢，就係要你服務我，講到好慘咁，服務業係咁㗎啦，屌

報食環搞佢

飲茶嘅香港特色在於嫌餐具污糟或者懷疑污糟唔會要求茶樓洗乾淨啲或者擺去 而係繼續光顧 自己落手洗 呢啲係本土文化 吹大啲係香港精神嘅一種

其實點解係要自己洗